唔好同兔兔沖涼呀...

兔子很愛乾淨，會自動自己清理洗澡。同兔仔洗澡是很危險，會令牠精神創傷，嚇怕到呆和僵硬，經常這樣會心臟病發。但有一個例外: 如果牠們屁股被糞便粘住(poopy butthole), 可以給屁股洗澡🛁(butt bath), 但不要用手直接拉糞便出來，因為會連皮拉出來。要用水浸到肛門和腳然後慢慢清理，不用任何沐浴乳或肥皂:

如果主人試過同兔子洗澡，可能見過兔子用後腳站起來，左右手上下方向擦。這時候兔子其實不是同你玩水，這個姿態是代表不高興，想主人不要理會牠。以下video可看到主人給兔子洗澡時，兔子在3:26被嚇暈:

資訊來源:

又loop

唔洗乾淨點煮呀

仆街啦你，怎麼可以吃兔兔

紅燒兔頭

香港有間俄菜真係有兔肉食